# Посетители

Напиши метод, который определяет, какой объект в него передали.
Программа должна выводить на экран одну из надписей: «Кот», «Тигр», «Лев», «Бык», «Корова», «Животное».

Примечание: постарайся определять тип животного как можно более точно.


Requirements:
1. Класс Solution должен содержать классы Cat, Tiger, Lion, Bull, Cow, Animal.
2. Класс Solution должен содержать метод String getObjectType(Object o).
3. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Кот", если передан объект типа Cat.
4. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Тигр", если передан объект типа Tiger.
5. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Лев", если передан объект типа Lion.
6. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Бык", если передан объект типа Bull.
7. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Корова", если передан объект типа Cow.
8. Метод getObjectType() должен возвращать строку "Животное", если передан объект типа Animal.
9. Программа должна выводить на экран результат метода getObjectType().
